有spotify嘅巴打絲打 loop下榮光

榮光首歌2分鐘長 一個人loop夠一日就有720個play
香港spotify top 50淨係需要7,000 daily plays就入到 即係10個人全日24小時loop榮光就可以上到榜
英國spotify top 50要100,000 daily plays就入到 即係140個人loop就上到榜
美國spotify top 50 應該唔夠人架啦，要375,000 daily plays先入到 即係525個人loop
外國嘅巴打絲打可以loop英文版 等外國人都可以聽得明
淨係需要上 spotify web player 免費 account 就可以無限loop 做緊嘢訓緊覺都可以無限loop 總之部電腦著咗就得架啦，loop緊個陣做乜都得總之唔好閂咗個tab就得架啦
其他音樂平台我唔係好熟，不過有就loop吓啦，上咗top 50就應該更加多人會搵到呢首歌 支持下香港人

推

咁難聽仲要loop成日

有得爭取運動曝光嘅我哋應該都要爭取

利申：apple music同Spotify都有嘅用家

可以將音量較到最低 spotify都會計play

本身入咗playlist

秒

日日都有聽，本身playlist 入面有

收皮啦奶共狗

支持下先 有用開Spotify

臨訓個陣可以set去loop榮光，咁如果你訓8個鐘嘅話就儲到240個play

較到冇聲計唔計數？

應該會掛，未試過。今晚我用另一首歌試下
最好都係較到好細聲，咁就一定計，又唔會煩到你訓覺

依家開始聽緊較到最細聲，一邊禁電話都聽唔到有聲

+如果有時間嘅朋友，可以
1. 整一個新嘅playlist, 裏面淨係擺榮光一首歌
2. 撳loop制
3. 每30秒skip一次 (你聽一首歌30秒，spotify就會計一個play；我通常會等到32－33秒先skip，因為如果skip得太快嘅話spotify唔會計)
4. 無限輪迴就可以每小時100+個play；可以一路碌手機一路skip

+ spotify每日大概 4am 會 update 個 stream count 同埋 top 50，睇下聽日入唔入到排行榜啦

Ioop緊了

Push

push

而家凌晨四點spotify啱啱update plays
榮光：+1,938 plays
榮光（進行曲）：+712 plays
Glory to HK：+186 plays
需要多啲巴打絲打幫手先至上到排行榜！
+聽spotify應該要開聲先計play；如果你驚嘈住你嘅話就插返對耳筒入去，教到最細聲就應該聽唔到但係一樣計play